[ps2]求game名

記得以前玩過隻ps2 game, 主角係用劍（好似有魔法），r1定r2制會召喚好多把劍出尼 第三人稱動作遊戲 game名好似係c字頭

其他細節唔係好記得啦 有無巴打有印象？

sorry講到1999

好想搵番隻game啊

Chaos legion ??

係佢啦！！！！巴打好勁 感激不盡